喂！哥仔,會唔會毒得滯?!

唔好意思囉…

如果你知我係邊個 你一定唔敢串我

黑色個粒係乜

lin頭囉

佢會唔會用個袋黎劣J

用對波夾住劣

唔係

其實呢個level係一般毒啫

以前喺日本見過再勁啲嘅

要拎出街真係要好大勇氣

天耀

你理得人姐
乜鳩狗屎垃圾都放上嚟
日本大撚把啦

你理撚得人姐
野野都要批鬥
你貼你自己個樣出黎先再比較啦

你粒Lin會喺嗰個位?

做乜鳩啫你
人哋又冇影響你又放人上網

佢個袋點樣關樓主咩事

揸痛車個D毒撚又點睇

無你都唔信啦，個袋咁索！

關你撚事咩

呢啲袋真係唔明點解有人拎出街
淘寶貨...

你見人咁既身形先咁講
你試下用個d人係格鬥界,成件事唔同晒
同埋人地犯親你咩
係有心想人地好就免費想個袋比人,你呢類人我見太多

大驚小怪

有咩問題

咁都要影 仲要出PO 都幾無聊

做乜影me

睇唔真果個動漫人物係邊個

有無人知

起碼人地有勇氣出街揹
你只係敢網上笑人

好撚型wor清

上咗熱門

關樓主撚事
毒撚得罪你啲咩

識唔識尊重用咩袋洗你同意

Btw 欣賞巴打嘅勇氣
證明宅毒都係黃

咁都擺上黎

平時出街都大撚把la

拉

屌你咁都認到

請使用不推文功能 以降低上熱門分數

另推介行動post

[行動Post] 1224 平安夜 和你SHOP．和你SING

如果係格鬥界都一樣影啦,當刻佢又唔知我影佢

係影但你唔會咁話人

你都識講係日本
你估個個好似你咁住係日本啊？

關你鬼事咩

咁都要影上黎

影到你代樓主講聲唔好意思

通常都係無咩自信先會上黎批鬥人
要自我安慰

係咪3D立體？

真係可憐

關你撚事

一個人
自己鐘意既野
唔怕其他人目光
又唔你係街對住打j 影響到人
比起剩係識影底上網開post既樓主
好似更有勇氣

垃圾po

關你咩事

咪又係毒,大隻就唔毒得呀

其實相中人個樣唔毒咖

型撚到扑街

咸魚青菜

樓豬有無行過信和？
比係果度呢啲只係小兒科

上左熱門
不推文 唔該

我反而欣賞主角既勇氣

一個有女既男人，亦未必有咁既勇氣

尊重下人啦，又冇影響到你

垃圾post, 樓主第一日出街?

拉

屌你 做咩影鳩我

邊套作品

屌你老母影尻我

真漢子

pull

孭動漫袋出街本身冇乜問題
但點解要孭個咁暴露嘅

有咩咁出奇
樓主想分化動漫毒撚？

請先推行動post

愛比暴力多 與警暴割席

停止暴力 回歸理性
停止警暴 回應訴求

見到樓豬孭GUCCI袋
濕咗

樓主又孭咩袋出街

有咩問題呀屌樓豬老母

咩都放上尼

但係我覺得好有勇氣

推行動plz

2020年啦

好鬼懦夫
人地夠膽用，但樓主正係敢隔住個mon批評

疏囉擺你上黎

癡撚線
到底呢種人種係咩心態

平安夜帶老婆出街有咩問題？

我覺得好有style喎

使分化架咩
毒撚就係毒撚 人就係人

咪就撚係
人地地都唔怕你目光拎出黎用
樓主就偷拍人係度沾沾自喜以為自己好巴閉

原來樓主係動漫台開 唔怪之得咁多...

Pull

上咗陣熱門，用不推文唔該

好毒咩

擺上毒撚論壇去批鬥毒撚，我非常欣賞你嘅勇氣

你見唔到隻手掌？

同其他人講呀

你件垃圾咪又冇用

喂！樓主,你會唔會柒得滯?!

又迫害毒撚

你又知冇影響？
比細路睇到都冇影響？

根本就唔關個袋事，如果孭嗰個係個靚仔，你會po佢上尼？

其實佢幾靚仔,SO?

咁你覺得對細路有咩影響
又唔係扑嘢 露點 顏射 性暗示，普通一隻公仔咁都覺得有影響？
又唔見你去話d 𡃁妹著到Elsa 有問題？

點解會上到熱門

我見到好似露點啵

啱呀 起佢底囉，拎出嚟批鬥，有傷風化

打少啲飛機啦
個粒好明顯係校章個類野黎

你就少啲對住d公仔打飛機啦
一條女有兩粒lin架 左邊嗰粒都係章？

你老母接客果陣咪仲暴露

九唔搭八
邊句得罪你？起曬鋼做乜鳩？

我都係咁出街

講事實你就惱羞成怒？

你唔碌大你隻狗眼睇下張圖邊忽暴露？

屌你老母死弱智仔。

都唔係好毒姐

係啦係啦

點睇

駁唔到就躝啦暴露

其實都講到明
毒撚就唔該唔好做啲令到人會望到你既野

嘩 真毒

毒撚發火真係好撚正

你條on9仔唔知自己老母暴露真係好正

淨係識做人
屌你

你咪咁講囉我有咩所謂

無所謂咪好你有苦自己知啦，死垃圾

原來毒撚都有唔認輸既種類
好正 好似話人一句死垃圾 自己就會係人咁樣

想買

屌你做咩影我wo

你咪唔認輸果類囉，話你兩句就惱羞成怒
你條死垃圾正宗爛泥扶唔上柄

你講緊你？死唔斷氣似你多啲喎 由對上個位巴打撐到依家
講真出到街你敢唔敢撐咁盡

樓主食咗屎冇屎出？
btw我都唔係好接受到
但唔會笑人囉無端端

駁唔到我就收皮啦，睇你嬲到字都打錯曬就知咩事啦

難為你老母做雞湊大你，佢泉下有知你咁on9一定欲哭無淚

衫都無除邊忽暴露？